1. Отличие в том, что функция в SetInterval запускается не один раз, а периодически через указанный интервал времени. 

2. Если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку, она не сработает мгновенно. SetTimeout запоминает функцию, которую нужно будет выполнить через заданное время после того как выполнится весь синхронный код и освободится стек. Следовательно, если передать нулевую задержку, функция все равно сработает после того, как цикл событий отправит её в стек.

3. Важно не забыть про функцию ClearInterval() для очистки памяти.